《芳文社》球詠動畫化決定

樓豬芳文社打手

希望唔好好似遙接咁熱血又唔夠熱血，百合又唔夠百合

希望唔會好似八月棒球甜心咁…

大圖

喺COMIC FUZ都幾受歡迎